Bobby 搞 到 吳 業 坤「 戚 袋 袋 」

歐陽震華(Bobby)、張繼聰、吳業坤、陳豪及田蕊妮等，昨日為劇集《誇世代》宣傳，眾人大玩攀石及滑梯，一眾男藝人由於要戴上安全帶，下體即時玲瓏浮凸，Bobby即說：「今次真係現代嘞！」貪玩的他，更走到吳業坤身邊，大力拉緊他的安全帶，並笑說：「呢單Big Deal嚟！」令「戚袋袋」的吳業坤，面露痛苦神情後，即尷尬傻笑並以雙手遮掩下體。問Bobby為何戴上太陽眼鏡，他解釋：「好似想生眼瘡，唔夠瞓啩，可能呢排睇得靚嘢多。」

Eason 玩會唔會輕鬆d

男提老狗著黑絲

Eason 睬你都有味
玩呢d,陣間爆埋另外一粒